+ Figuras
+ Tabelas
+ Tabelas com notas
+ Listas (Alíneas com ponto)
+ Listas numeradas (Alíneas com números)
+ Algoritmos
+ Códigos fontes

	\begin{figure}[h!]
		\centering
		\Caption{\label{fig:exemplo-1} Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse commodo lectus et augue elementum varius.}	
		\UECEfig{}{
			\fbox{\includegraphics[width=8cm]{figuras/figura-1}}
		}{
			\Fonte{Elaborado pelo autor}
		}	
	\end{figure}

	
	
	\begin{table}[h!]	
		\centering
		\Caption{\label{tab:exemplo-1} Duis faucibus, enim quis tincidunt pellentesque, nisl leo varius nulla, vitae tempus dui mauris ac ante purus lorem}		
		\UECEtab{}{
			\begin{tabular}{cll}
				\toprule
				Ranking & Exon Coverage & Splice Site Support \\
				\midrule \midrule
				E1 & Complete coverage by a single transcript & Both splice sites\\
				E2 & Complete coverage by more than a single transcript & Both splice sites\\
				E3 & Partial coverage & Both splice sites\\
				E4 & Partial coverage & One splice site\\
				E5 & Complete or partial coverage & No splice sites\\
				E6 & No coverage & No splice sites\\
				\bottomrule
			\end{tabular}
		}{
		\Fonte{Elaborado pelo autor}
	}
	\end{table}
	
	\begin{table}[h!]
	\Caption{\label{tabela-ibge} Um Exemplo de tabela alinhada que pode ser longa ou curta, conforme padrão IBGE. conforme padrão IBGE. conforme padrão IBGE. conforme padrão IBGE. conforme padrão IBGE. conforme padrão IBGE. conforme padrão IBGE. conforme padrão IBGE. conforme padrão IBGE. conforme padrão IBGE. conforme padrão IBGE.}%
	\IBGEtab{}{%
		\begin{tabular}{ccc}
			\toprule
			Nome & Nascimento & Documento \\
			\midrule \midrule
			Maria da Silva & 11/11/1111 & 111.111.111-11 \\
			Maria da Silva & 11/11/1111 & 111.111.111-11 \\
			Maria da Silva & 11/11/1111 & 111.111.111-11 \\
			\bottomrule
		\end{tabular}%
	}{%
	\Fonte{Produzido pelos autores}%
	\Nota{Esta éuma nota, que diz que os dados são baseados na
		regressão linear.}%
	\Nota[Anotações]{Uma anotação adicional, seguida de várias outras.}%
}
\end{table}
	
	
	\begin{alineascomponto}
	\item Integer non lacinia magna. Aenean tempor lorem tellus, non sodales nisl commodo ut
	\item Proin mattis placerat risus sit amet laoreet. Praesent sapien arcu, maximus ac fringilla efficitur, vulputate faucibus sem. Donec aliquet velit eros, sit amet elementum dolor pharetra eget
	\item Integer eget mattis libero. Praesent ex velit, pulvinar at massa vel, fermentum dictum mauris. Ut feugiat accumsan augue, et ultrices ipsum euismod vitae
	\begin{subalineascomponto}
		\item Integer non lacinia magna. Aenean tempor lorem tellus, non sodales nisl commodo ut
		\item Proin mattis placerat risus sit amet laoreet.
	\end{subalineascomponto}
\end{alineascomponto}


\begin{alineascomnumero}
	\item Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nunc dictum sed tortor nec viverra.
	\item Praesent vitae nulla varius, pulvinar quam at, dapibus nisi. Aenean in commodo tellus. Mauris molestie est sed justo malesuada, quis feugiat tellus venenatis.
	\item Praesent quis erat eleifend, lacinia turpis in, tristique tellus. Nunc dictum sed tortor nec viverra.
	\item Mauris facilisis odio eu ornare tempor. Nunc dictum sed tortor nec viverra.
	\item Curabitur convallis odio at eros consequat pretium.
\end{alineascomnumero}



\begin{algorithm}[h!]
	\SetSpacedAlgorithm
	\caption{\label{exemplo-de-algoritmo}Como escrever algoritmos no \LaTeX2e}
	\Entrada{o proprio texto}
	\Saida{como escrever algoritmos com \LaTeX2e }
	\Inicio{
		inicializa\c{c}\~ao\;
		\Repita{fim do texto}{
			leia o atual\;
			\Se{entendeu}{
				vá para o próximo\;
				próximo se torna o atual\;}
			\Senao{volte ao início da seção\;}
		}
	}	
\end{algorithm}


\lstinputlisting[language=C++,caption={Hello World em C++}]{figuras/main.cpp}

\begin{lstlisting}[language=Java,caption={Hello World em Java}]
public class HelloWorld {
	public static void main(String[] args) {
		System.out.println("Hello World!");
	}
}
\end{lstlisting}
